\begin{center}
  \huge{
Индивидуальное домашнее задание №2
  }
\end{center}

\noindent \textbf{\underline{Название дисциплины}: Аналитическая геометрия} \par
\noindent \textbf{\underline{Факультет}: Факультет информационных систем и безопасности, ИИНТБ} \par
\noindent \textbf{\underline{Направление подготовки}: 01.03.04 Прикладная математика} \par
\noindent \textbf{\underline{Курс}: 1 (весенний семестр 2021 г.)} \par
\noindent \textbf{\underline{Число задач}: 10} \par
\noindent \textbf{\underline{Максимальное количество баллов за решение задач}: 10} \par
\noindent \textbf{\underline{Мягкий дедлайн}: 21 февраля 2021 в 21:00 (за работы, представленные после этого момента, количество набранных баллов уменьшается в 2 раза)} \par
\noindent \textbf{\underline{Работы для проверки нужно присылать на почту}:}
\href{mailto:fpmrggu@yandex.ru}{fpmrggu@yandex.ru} \par
\noindent А также обязательно размещать в своём личном кабинете студента на официальном портале РГГУ по адресу: \par
\href{https://www.rsuh.ru/sveden/electronic-information-educational-environment/}{https://www.rsuh.ru/sveden/electronic-information-educational-environment/}

\begin{center}
  \huge{
Отчёт
  }
\end{center}
\noindent \textbf{№ варианта}: \texttt{2} \par
\noindent \textbf{ФИО студента}: \texttt{Волков Владислав Дмитриевич}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
 \hline
  \textbf{Номер} & \textbf{Ответы} \\ \hline \hline
  1 &  Рис в решениях; $(2.309,3.000),(-2.309,3.000)$ \\ \hline
  2 &  Рис в решениях; $S = 34.558$ \\ \hline
  3 &  Рис в решениях; $(-10.000,0.000),(0.000,0.000),(10.000,10.000)$\\ \hline
  4 &  Рис в решениях; $S = 52.360$ \\ \hline
  5 &  Рис в решениях; Расстояние $-1.5,1.5$ \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}

\newpage